# g014-internal-ga_exporter-cli


#---- Flujo de trabajo y gestión de ramas ----#
Se utilizan las extensiones de Git Flow.

#---- Instalacion proyecto ----#

1. composer install (en el caso de que no exista fichero composer : composer require google/apiclient:^2.0)
